msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-18 17:03+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-04-18 09:48+0000\n"
"Last-Translator: Channy <channy@mozilla.or.kr>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1397814499.0\n"

#: templates/payments/_buttons.html:2 templates/payments/_buttons.html:3 templates/payments/confirm-sms-pin.html:15 templates/payments/mt-auth.html:37
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: templates/payments/_buttons.html:3 templates/payments/_buttons.html:4
msgid "Buy"
msgstr "구매"

#: templates/payments/_footer.html:6
msgid "Msg and Data Rates May Apply <a %s>Terms &amp; Conditions</a>"
msgstr "메시지 및 데이터 이용 금액은 <a %s>서비스 약관</a>에 명시"

#: templates/payments/_product.html:11 templates/payments/_product.html:7 templates/payments/_product.html:12
msgid "Total"
msgstr "총액"

#: templates/payments/_product.html:12 templates/payments/_product.html:8 templates/payments/_product.html:13
msgid "Includes taxes"
msgstr "세금 포함"

#: templates/payments/confirm.html:4 templates/payments/credit-card.html:4 lib/payments.js:15 templates/payments/confirm-payment.html:4 lib/payments.js:16
msgid "Confirm Payment"
msgstr "결제 확인"

#: templates/payments/confirm.html:12 templates/payments/confirm-payment.html:12 templates/payments/confirm-payment.html:13
msgid "The amount will be charged to your %(carrier)s account, or <a %(link)s>pay using your credit card</a>"
msgstr "통신사 %(carrier)s 계정 및 <a %(link)s>신용카드 결제</a>에서 과금됩니다."

#: templates/payments/credit-card.html:14
msgid "Credit Card Number"
msgstr "신용 카드 번호"

#: templates/payments/credit-card.html:15
msgid "Card Number"
msgstr "카드 번호"

#: templates/payments/credit-card.html:23
msgid "Expires"
msgstr "유효기간"

#: templates/payments/credit-card.html:28 templates/payments/credit-card.html:29
msgid "Post-code"
msgstr "우편번호"

#: templates/payments/credit-card.html:37
msgid "CVC"
msgstr "CVC코드"

#: templates/payments/credit-card.html:42
msgid "Save card"
msgstr "카드 저장"

#: templates/payments/_footer.html:3
msgid "Products sold by %s for Mozilla"
msgstr "판매자: %s "

#: lib/payments.js:23 lib/payments.js:24
msgid "Pay by Card"
msgstr "카드로 결제하기"

#: lib/payments.js:31 lib/payments.js:39 templates/payments/confirm-sms-pin.html:4 templates/payments/mt-auth.html:4 lib/payments.js:32 lib/payments.js:40
msgid "Confirm your Mobile Number"
msgstr "휴대폰 인증"

#: templates/payments/confirm-sms-pin.html:7
msgid "Enter the pin we sent you"
msgstr "전달된 비밀번호 입력"

#: templates/payments/confirm-sms-pin.html:9
msgid "Didn't receive an SMS?"
msgstr "SMS를 받지 못하셨나요?"

#: templates/payments/confirm-sms-pin.html:9
msgid "Resend SMS"
msgstr "SMS 재발신"

#: templates/payments/confirm-sms-pin.html:16 templates/payments/mt-auth.html:38
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: templates/payments/mt-auth.html:9 templates/payments/mt-auth.html:16 templates/payments/mt-auth.html:19 templates/payments/mt-auth.html:26
msgid "United Kingdom"
msgstr "영국"

#: templates/payments/mt-auth.html:10 templates/payments/mt-auth.html:20
msgid "Not your country?"
msgstr "여러분 나라가 없나요?"

#: templates/payments/mt-auth.html:13 templates/payments/mt-auth.html:23
msgid "Change"
msgstr "변경"

#: templates/payments/mt-auth.html:15 templates/payments/mt-auth.html:25
msgid "United States"
msgstr "미국"

#: templates/payments/mt-auth.html:17 templates/payments/mt-auth.html:27
msgid "Spain"
msgstr "스페인"

#: templates/payments/mt-auth.html:22 templates/payments/mt-auth.html:10
msgid "Select your mobile network"
msgstr "모바일 망 선택"

#: templates/payments/mt-auth.html:29 templates/payments/mt-auth.html:7
msgid "Enter your mobile number"
msgstr "휴대폰 번호 입력"
